搵工

有冇d唔駛sell野既工，搬野不了

保安

洗碗